CCTVB廣告部電話多人打到打唔通

TVB個廣告部點解打唔通嘅

我好想落廣告呀 係咪你班hihi jam住條線搞到我落唔到廣告呀

唔准再打28057288

做死michelle

打唔通呀點解打唔通呀

數咗一個鐘，84台一個廣告都無

老母很多人call

唔好再call佢老母